[年經] 究竟日本人食唔食三文魚？

即係點

木下佑香有食

大撚把人食, 講完

我好撚肚餓 唔好講野食啦

食 但係多數都唔會主打三文魚

真正嘅三文魚係唔食日本人

正解

香港放題多數都唔係真三文魚

傳統係唔食